有個記者姐姐都好值得欣賞

不停追問係咪可以由上而下掉催淚彈果個，係邊間報館。

蘋果